1523 換核數師

有冇巴打有貨，好驚出事

恭喜樓主

free fall

無知一問 Deloitte換EY應該唔係太嚴重

唔係掛

想問你哋走晒貨未

仲未走

取暖

坐緊艇

我都係 2蚊入 睇嚟有排坐 今日仲要跌到咁

成本大約7亳，繼續渣

2蚊揮手

各位點睇星期五尾市升返上去 搵人接貨？

換核數師真係唔可以睇小

跳啦屌

無貨 想入

Big4 轉 Big4 冇問題

換核數師

條數有咩問題

其實因為價錢唔啱換核數師常唔常見

是咪玩完

其實會有咩影響 唔係好知

同問

據董事會所深知、盡悉及確信，概無承授人為本公司董事、最高行政人員或主要股東
或 其各自的任何聯繫人（定義見上市規則）。

截至本公告日期，執行董事為陳永康先生、周傑懷先生、葉繼吉先生、莊明沛先生及
楊瑜先生；獨立非執行董事為余健添博士、何志霖先生及溫思聰先生。

派膠俾返自己先

即係點 都係唔明

增加購股權應該係睇好，因為要股價升先有價值，係襟低價出購股權？

上呀 遙遠的家鄉

上呀

仲有冇人留守緊

1.75坐緊2手
再落1.4既話可能會溝

咩事丫

會唔會盤數真係有事

日日比人插點算好

今朝差唔多跌成毫

似借勢派貨wor

大師點睇 係咪要止蝕

咩位入

兩蚊

做實業唔怕揸既

慢慢妹番上黎

一日唔公怖EY肯接 都仲要繼續平安鐘

公佈左啦喎 仲有冇留守緊

垃圾 1.5都就到